一人一個非電影對白但一見到就有聲嘅句子

馬路的事交通消息 緊貼全港路面伴你左右！

我賽跑冠軍嚟㗎

錢家確係有道

我係阿德

我叫龍懷騫
我唔怕黑
但一樣怕凍

你個野壞左呀

識貨之人

喂喂 企開啲啦 屌你老母

Bb肚屙 嘔奶消化不良

揀summy

香港警察除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢架

差人先生！差人先生！

今日平野 有好野啊 登登登登登登
今日新野 好抵食啊

佢又唔蠢得哂喎

哼！用愛膚堅啦

我讀drama架

喂呀 唔好影啦

用金寶綠水，一抹乾淨哂

埋嚟睇埋嚟揀啦

都無讀撚過曬銀時 on99咁架

加太賀日式和風料理送出 花之戀壽司總值一百五十萬

上啦上啦屌你老味快d丫嘛

唔係咁開心呀嘛

👩‍💼摺～😡

大雄

認住金寶鐘 清潔好輕鬆

成個電影業

人在遠方蟬沒有和唱～

唉濕撚晒

All.Around.You~

出事架麻

很堅強～很堅強很堅強很堅強很堅強

呢啲機會都唔係屬於我嘅

Hello我係chris

仲偷拍？

只差一點點先可以再會面

喂 大雄呀

你係呀希？

唔～～(歲月如歌）

些些～

酒店？trivago

無懼世事變改......

食屎啦梁非凡！

All~around~~you~~~

我來自德成

佢都係我同鄉喎

即刻落車
唔好 唔好留係架車度

唔洗上淘寶，唔洗去深水埗

條撚準備！

我地依加係布吉

我個名

呠佢啦 果個係咪你老襟黎架？ 一二一二隻腳！

岩岩想打呢句

我degree㗎

呀sir做野唔駛你教

我讀drama ga

睇好你架

加油啦 又開追悼會嫁啦

喂 比d掌聲黎聽下先啦

+1

射射
三十三層方塊酥

立立亂 立立亂

做人無公關 食屎架喇

唔洗去淘寶 唔洗去深水步

我係陳爸

唔駛上淘寶，唔駛去深水埗

支持靚聲王嘅就請坐低~

等一下 我有老公

支持靚聲王嘅~就~請坐低

你個嘢壞咗呀

喂呀～～ 佢爛咗喇
嘩你除埋佢個BAR呀？

陳廷佳

E A sports, 真係驚

一腳踏到底做1212

落離合 一二一二一二隻腳啊 屌幾時郁到隻手啊

我要我嘅肚仔~

荃灣呢個係荃灣綫既終點站
請先讓乘客落車

你有壓力、我有壓力

記住記住記住
洗手洗手洗手

summy揀野，正呀

你着咗我對西瓜啊

邦民promise 易借易還

假嫁D奶

AND IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIEIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

哇屌亞視嚟嘅

唔該熄咗個電話啦

轟牙！ 阿修羅閃空

我哋而家係黎睇戲嫁

梁國雄議員

我真係恭喜你啊

請勿靠近車門

喂呀

我要殺死丁力個仆街

你厚多士

好野黎嫁

你今日食左未？

Su~~~per~~~~~~~

借錢梗要還 咪俾錢中介

係All Around You..ou..ouu

我以前係賽跑冠軍黎
我知！50年前吖嘛

打波先嚟落雨

我叫呀輝

唔錯

假架啲奶

今晚十一點，你係度做緊咩？

收嗲啦 死五八婆 死八婆

死八婆

用紙皮？咁用condom都得啦！

你知道唔知道有人掛住你

我真係恭喜你呀！

1212

哈哈哈啊，佢死火呀

識貨之人

bb 肚㢌攪肚消化不良

好肚餓呀 太一～

抹乜都得！

你著左我對西瓜wo

熱辣辣熱辣辣好熱好熱

瓦努阿圖，我想住嘅地方！

雞 鴨 雀仔

You are Chris Wong

Diu 咁紙皮都得啦

點解嘅
唔知呀
Yeah

唔使去深水埗唔使去淘寶

是我寂莫神態

大家好 我係阿輝

哦...哦！...打......哦......！

搖撚準備

你係啊希？

先施瘋狂大減價

你的樣子如何
你的命運也必如何

一萬？十萬？二十萬？七十萬？

大家好 我係阿~~~輝呀~~~~~
wow~~~~

渣ga

我要食雞 唔要雞皮

八珍甜醋分外香

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好嘈

瞄撚準未

行近 我又怕驚動你 我又怕心難死～ 立～定

我屌你個西呀 屌爆你個西呀

美源髮彩 無得彈

平過深水埗, 唔洗上淘寶

行撚開唔好再

你要唔要食一粒呀?

世界的五糧液

兒夜姨野以夜儀野～

屌！講呢啲。

係甩

啦啦 啦啦 來吧去遊玩

唔係咁開心呀嘛

紋曬身都知咩事啦

你着左我對西瓜呀

屌你非電影搞到我冇得講我要揸gtr

新videocam 第一次出場

Gooooooooooooooooooooooooooooooooooooool

大三巴～ 觀音像～

哪有錢你老母

佢著左我對西瓜

世界 已經被污染包圍
但我一定會好好保護我的肌膚
選擇 遠離防腐劑的污染與傷害
Fancl 無添加 不用防腐劑
讓我美得純粹 美得持久
Fancl 無添加 less is more

此時此刻 有誰共鳴

我有老公

完！

描撚準未 射撚左未

全部企起身
企起身

請注意 入閘後及車廂內嚴禁飲食

大家玩啲新鮮啲嘅黎 起身 起身起身起身

喇點樣呢 好簡單嘅姐

雞蛋六隻 糖呢就兩茶匙 仲有啲橙皮添

即刻埋位 識返啲型仔 㩒二字啦

轟呀！

未解決 未解決 未解決！

相當濕度係係百分之__至__之間
一齊睇下天氣先生有咩預測

佢家下黃色衫 又變返著綠色衫

雞蛋六隻 糖呢兩茶匙

唔~都無奶油既

假架d奶！！！

跟住你串我吖嘛

預防禽流感 勿摸活家禽

8177 7778

唔洗去深水埗 唔洗上淘寶

無馱無馱無馱無馱無馱無馱！！！
歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉！！！

條撚準備 瞄撚準未

30624300 30624770 73942

撚太撚

渣渣輝

全場貨品低至半價

All~around~you~

屌穿你個閪呀 屌爆你個閪呀

大家紋曬身知咩事啦

三十日未夠就送到 隔離訓廳傢俬未整好～～

Call 我～

兒夜姨野以夜儀野

轉身射個三分波

阿me呀.....

聲音畫面有冇問題

賭完又賭
賭完又賭
等於倒錢落海

究竟呢件事係點樣架呢？

我要我嘅肚仔 每日變fit啲

誰聽說世界愛沒長久
旺角走音阿伯

唔好嫌我笑得大聲喎

我係護士仔，唔準偷睇

你係阿希呀? 你...你係阿希呀?
err...err...你...係阿希?

呢句冇聲 但之後嗰下

youyouyouyouyouyou

婷婷不累

this on9 仔

西女人

酒店？ Trivago

屌你老母 個個係咪你老襟黎架

好清脆嘅聲音

super

開台啦～開台啦～九掂搬又要睇達哥

想買平嘢呀？肥仔開倉啦
想買筍嘢呀？肥仔開倉啦

多謝呀哥呀姐 幫忙買飯比老豆食吖

原來係你 貼心服務 跟進做晒

拿拿聲搵啦啦move喇！

差人做野唔洗你教

喂呀 爛左啦
我打999

紋晒身都知咩事啦

八千大元 俾d獎聲

你個嘢壞咗

香港電台 第一台!

煮～～～～～～～～

貴姓呀陳生？

雞蛋六隻 糖呢兩茶匙 仲有啲橙皮添

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

未聽過但係都有聲

喂呀！

誰的老母，性感很多人CALL

Part A, situation.
You are Chris Wong....

立即變黑亦得，得左

雷霆881 在晴朗的一天出發

敵將is dr lee

我屌你老母 屌爆你個閪呀 屌爆你老母個閪呀

緊住你串我啊嘛

啊～～給我一杯忘情水

我屌你個閪阿，屌爆你個閪阿

三件兩件一百蚊

唔使上淘寶 唔使去深水埗

我是渣渣輝

又出返嚟又出返嚟

我好鐘意食生果

澳門首家線上賭場上線了

答案係B 堅尼米拿

香港中學文憑考試中國語文科試卷三，聆聽及綜合能力考核

省姐撚 撚軚撚

唉屌濕撚曬 唉屌唔撚驚

左右左右隻腳 幾時輪到隻閪手呀

8111 7778

喂呀～

All around you...you.....you....you...you.....you....youuuuuuuuu

DO YOU UNDERSTAND

即刻落車！

中國共產黨
屌屎忽！

拍定手先啦

happy birthday to me

任㨂三件兩件100蚊 唔洗去深水埗唔洗上淘寶

衛蘭話你知陰部乾渴

D女比你地溝哂啦，仲想我點啫

Let it go~
Let it go~

足金鳩猴

夏天為大地帶來雨水

喇魔！ 呀卡沙！

敵將is doctor lee

唔係咁開心呀
唔係開心

這就是中國的 五 糧 液

你咁快就扯到旗嘅？

Merci確信因你～

個個跟我學理財

文記八折

請緊握扶手

有wii送有wii送

紙皮都得 咁condom都得啦

華南海域天氣報告
警報:
沙堤以南、海南島東南沿岸及北部灣以南吹烈風。香港鄰近海域、南澳以南、汕尾以南及香港以南吹強風。

人生有幾多個十年

我係小童 雖然我中五

咁又點呀

兩個位囉 咁簡單

扒手，我以前都做過

唔使上淘寶，唔使去深水埗

老婆，你唔好做多左，你唔好做多左。

嚇到我個心離一離呀

wooo 連成一線

經過那些年

I’m very thanks them.

開台啦 開台啦

喂,係唔係鳩鳩鳩呀

打波先黎落雨 聽日一定會好天架

你唔夠我架fc鬥 fc鬥 fc鬥

伴你成長時興隆

美食盡在屎忽窿

曾同度過漫長的歲月 關心你每處為你看多一點

非電影喎

係我錯 我留言完先留意到🤣🤣 咁就我個名啦🙈

態度正確

想買平嘢呀
肥仔開倉啦

關菊英

1212隻腳啊，幾撚時郁到隻手啊屌你老母

金龜嘜萬里望花生
少少咸 多多脆
飲番杯一定要食佢

睇呢個POST可以體驗下重度幻聽人士嘅生活

老母唔屌，屌邊個啊？

one two three four~

即刻落車 唔好係架車到

我係阿輝

有冇試過上網搵酒店？

老婆 你唔好做多左

握扶手 企定定 安全啲...

電腦大爆炸 宇宙通行證
屌屎忽 隨街屌死自己老母

21777778

我叫浩賢啊

臭你又

冇呀～都話冇呀

阿Me呀!

Part B
You are Chris Wong...

81777778

拔萃有個大仆街

唉濕撚曬

關菊英！！！

澳門首家線上賭場上線啦

Made in Japan 架喎

一個專門為自由行遊客而設既節目

打和~

電腦大爆炸!!!

you are chris wong

睇住呀

動動腦~轉轉彎~

八珍甜醋份外香

我真係恭喜你喇

差人先生

啲奶假既

一二一二呀 幾撚時到隻手呀

現場環境安全

你既價? hotelscombined 價

文記大特價~

我初戀情人就係我老公 無理由有我份架喎

轟呀

紅燈亮起, 馬匹準備入閘

呼佳噴霧劑
黑旋風的確好使

屌穿你個閪啊

即刻落車，唔好係，唔好係架車到

啲奶假㗎！

睇撚住呀

一百蚊三件兩件，人人攞住兩件三件
唔使上淘寶唔使去深水埗

黃豆?

成個電影業比你搞彎哂啦

218 五個0 call我

唔洗錫住我 出力屌

唉，屌！濕撚哂唔撚撚驚！

我覺得呢個人相當有嫌疑

Happy Birthday To Me!

你點知聽日會好天架?

大家好

你知道唔知道

我要我個肚仔～

凳凳炖鄧凳凳炖鄧登登鄧凳登炖
我係利孝和
我係夫人

你個嘢壞左呀

廁所 要小心 唔好掂到佢哋啲便便

拔萃有個

Do U UNDERSTAND~!!!

使出真功夫，方為大師傅

做一二一二 隻腳呀z
吊你老味 又開追悼會架啦！

你係咪未搭過的士/冇車

唔好拍啦

肥仔開倉！埋黎啦，有平野埋黎啦

Hello我係Chris

你好我係森美呀 我係小儀

喂 ~~ jackeline呀唔該

邊個話打機冇出色

一野轟落去～

日本肝油丸 卡哇依呢

請勿靠近車門
請不要靠近車門
Please stand back from the train door

喂！著咗我對西瓜喎！

一二一二隻腳呀

聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛 聽到嘛
聲音畫面有無問題

所謂何東精神就係團結
我哋何東姊妹自成一角.......

你好好打咩你?屌你老母!

Bb肚屙

睇車呀

走啦 我唔想搞大佢

請你留低電話號碼呀

Eating or drinking is not allowed on train or in the paid areas on station.

3~0624700 3~0624770
5~34202 13942
4314 0 6 2 4

試一包包你鍾意佢

啲奶假㗎！！

d奶假㗎

經過那些～年～～～

交比你啦賢仔

你有無常識架！飲無煲過既X水

做多左呀老婆

支持靚聲王嘅 請坐低

無謂嘥 無謂嘥 電要慳 排碳減
垃圾真 係太多 填滿海 填滿山
實太多 CO2 全人類 手牽手
齊行動 拯救地球

次次搭馬鐵一定聽到 嘈到

但係佢係德誠訓練出黎架喎

你要唔要食一甩呀

叱咤903 309測車

屌你小兒麻痹

笑談廣東話 凳凳鄧凳 凳凳鄧凳 鄧

Charlie bit me
Oh out ouch
Charlie bit me

喊出黎啊！

HEYYYYY WHAT DO U SAY

比啲掙扎

Hey baby! me see you five mins a go

me love you longggggggggg time!

我恒大仔

廿年前吖嘛!

你好賤啊

D奶假既

許許許許許許許許許許許許許許許許

啊～ 呼佳

Are you ready? One two three.
Happy......

看起來一樣 吃來就是不一樣
旺仔 旺仔 旺仔小饅頭

犯左法又點喎

抹乜都得!抹乜都得!抹乜都得!抹乜都得!

入咗！一定入咗！

你個野壞左啊

此時此刻有誰共鳴

喂，笑我變身先

me cocky cocky

我屌穿你個閪啊

好乾燥啊

實在係爽到不得了 呀~呀~我不能忘記你

行撚開

宜家請欣賞由倫敦交響樂團演奏既英國民謠綠袖子

萬里望花生

凌晨 時分～～
一切從音樂開始eeeee~~~

條jer夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
就要切柒煲粥 煲粥
煲粥黎餵狗

去旅行 搭車又搭船

胸圍廣告

一二一二

望下山 望下海 macau旅行

你個野壞咗啊！

全部馬匹準備妥當

三十日未夠就送到

政府忠告 借錢緊要還 咪俾錢中介

你想屌我個西 咪洗旨意啊

轉身射個3分波呀
蛋呢兩隻 糖呢兩茶匙 仲要加啲橙皮添

神奇頂級超卓

雞蛋兩隻*

廁所 要小心唔好掂到佢哋嘅便便

啲奶假架！

文記家品，全面八折

（元朗人用）

dom dom dom dom dom domdom domdom

答案係堅尼米拿

你著左我對西瓜喎

跟住你串我啊嘛

撥開啲毛呀！平時你都會幫我撥㗎

綽號柴灣十二虎

登登櫈等 燈燈櫈登 登登櫈燈 登彈 我係你地嘅節目主持人

叫我？

angel放假～

英文台JENNY係揀......

你所打嘅電話暫時未能接通

你點知聽日會好天㗎

小小咸 卜卜脆

我part time 黎
比撚埋條命你好無

收聲啦 死八婆 死八婆

日頭猛做 到依家輕鬆下

抹乜都得

機會唔係成日有 賣埋今日呀

其實落雨 又有乜野好怕喎

讓腦子向上~~

話佢豬佢又唔係豬話佢屎佢又唔撚係食屎

唔知㗎希望在明天吖嘛

唔好話我唔幫我呢個妹 趁有差人喺度我問埋
個女佢有冇得見先？

電視節目有好多種

隔離訓廳傢俬未整好

任揀兩件三件一百蚊

搖滾準備

支持靚聲王的，請坐低~

EAsports
真係驚！

入咗！一定入咗

抹香鯨

依家努力啲讀書 第時驚無女咩

我要健康，我要燒豬

唔該熄咗你個電話啦！
我地而家係黎睇戲架！
唔該熄埋個PAD PAD好嘛？
光到我就黎睇唔到野架啦

聖誕老人 剝衫剝褲

肥妹粒的

生命無希望
前路白茫茫

早霸王早霸王

酒店廚師主理 大大粒芒果糯米糍 半價優惠

呀啵帶刀 字啵帶煲 呀hold 嗯 哈 哦哈呀哈

抹乜都得!

電話無喇電話無喇

唔洗上淘寶 唔洗去深水埗
嚟肥仔開倉啦

Oh do u feel our sphagetti

唔該熄咗你個電話啦
我地而家係黎睇戲架

開台喇～開台喇
鳩dim般又鳩中梯達歌～

尖～尖尖尖～ 尖～尖尖尖～ 尖～尖尖尖～

時日渡過漫長的歲月

派派幫幫 普哇普哇普

拔萃有個大仆街 大仆街 大仆街

佢個名叫做陳廷佳 陳廷佳 陳廷佳

屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你 屌你

屌你老母 屌你老母 陳廷佳 陳廷佳

大家好 我係呀輝呀

佢著左我對西瓜喎

你所打嘅電話號碼暫時未能接通，請遲啲再打過嚟啦

榮華臘腸

細細個以為佢講佢都係我公公喎

打邊爐又唔同喎 無個爐點打呀

海底奇兵

支持靚聲王嘅請坐低

原來有人打左

屌屌屌屌屌你屌你 屌屌屌屌屌你屌你
屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

中方呼籲各方保持克制
We will see.

想買平野啊 肥仔開倉啦

中國共產黨 隨街屌死自己老母

我要健康，我要消脂

時間黎到晚上六點鐘 由xxx報導新聞

我買左件好性感既泳衣呀

轉身射個三分波 哎呀
糖呢就兩茶匙再加啲橙皮

30624700 30624770 5 34202 13942

我地識煮糖水又識blow job

嗯～～～～～天氣不似預期

Hotel ? Trivago

hi

30624700

218 5個0

我屌穿你個閪呀

我細細個就聽過呢個名

去旅行？去到盡！

在晴朗的一天 出發

你老母臭

Ruby close

財經online

肥仔一掉落渠

就連部單車都失去

俾啲掌聲先啦

高清拍攝

哦~~~歐~

唔通連天都唔鐘意我

唔該熄咗你個電話啦~
我地而家係黎睇戲架~

邊個省鳩我

喂，等我變身先

立即變黑又得 美原髮彩 無得彈
唔使用劍嘅 用黑旋風就得啦
呀! 對唔住呀香港腳發作 屌用愛膚堅啦

行撚開 唔好再

個 post 好嘈

曾共渡過漫長的歲月～

個bar 爛啦

隔離瞓廳傢私未整好～～!

呢個係XX線的尾站
姐事XX腥打鐘釘讚
This is the end of XX Line

多謝乘搭港鐵
射射陳打揀踢
Thank you for travelling on the MTR

唔使去淘寶, 唔使去深水埗, 快啲嚟肥仔開倉啦, 任揀三件兩件一百蚊, 任揀三件兩件一百蚊

哥哥~
都叫左你唔好煲蠟架啦
好痛呀~

你阿媽個波罩你

唉濕撚曬 唉唔撚驚

30日未夠就送到

嚇死人咩？ 個心都離一離吖！

好方便～～

Standard Chartered Here for good
EA Sports,to the game

點解嘅？
比啲掌聲

唏呀唏呀唏~唏呀唏~呀~唏~

巨星i i zone

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌你

澳門最大既線上賭場上線啦

馬路如虎口

大家好 我是香蕉

健康來～ 財富來 ～ （思覺老師版）

笑口常開 好彩自然來

早晨～
佢都係隆胸個喔

[size=6][完/size=6]

完

盡在日本城

少少咸， 卟卟趣

我要我既肚仔每日變fit D

Ken Lee~~~~~~~

時下既年青人

屌！用愛膚堅啦！

你壓住我啲頭髮啊

ea sports is dr lee

Jason條腸

點解你跳舞好似跳到拜神咁樣

請勿靠近車門...

逐漸變黑又得，立即變黑晒亦得，得咗。美源髮采，無得彈！

你個野爛左啊 !

唔駛淘寶唔駛去深水埗

You have 5minutes to tidy up your answer

號碼 號碼 係要手提號碼

等一下，我有老公

好賤呀

我唔會屈服係呢啲反智行為底下囉

Never gonna give you up

起身～熊貓眼～好在見到靚女仲識眨，早餐得隻蛋，加支鮮奶 變營養餐

澳門首家線上賭場 上線啦!

要跳埋舞㗎喎好似

好賤呀～！

請坐底～

雷霆881 商業一台

𠽌𠽌𠽌